會鬧的孩子有糖吃 你們不鬧 沒有口罩

牆內人民對黨提供口罩有意見
大家發揮下

唔想宣傳呢樣野
啲口罩都唔知去咗邊
冇落過香港人手

反而黑警就寄CSI口罩送武漢

你們不鬧沒有口罩

香港市民一個口罩都無收過
果萬七個去撚咗邊

愛國的孩子有屎吃

愛國去吃屎
愛鬧有口罩

推

牆內的人就是命賤, 這是黨用行動展示的

再不去鬧
沒有口罩